［串草不生系列］上水舊墟極度污煙漳氣

近石湖墟球場一帶，支那豬搞到啲地方好似難民營咁厭惡，個個痞響度整貨，掉到通地垃圾，又聚滿人煲煙，已經好似貧民窟咁款

藥房呢啲低端經濟，越開越多， 令乜嘢特色舖都冇晒，貨品單一，連門口張招聘紙條都係殘體字

成條街都係喼同紙皮

成個上水俾蝗蟲霸左十年都有啦

深圳蝗蟲